有無人諗 其實咁就一世

讀書 讀完搵返工 返工返到退休 退休等死 無人無物咁過埋下半世
無 其實飲酒飲到悶 想搵人講下野咁解 秒回到就秒回啦

所以要搵返團火

都未點著過 點搵到個
Btw 呢首係tonick為數不多 幾好既歌 識貨

竟然遇到知音

或都咁講
冇錯 就咁繼續落去 其實你都望到你下半世點過
仿佛人生無晒激情

人有時好矛盾
太多uncertainty故然會好擔心不安迷茫
但更得人驚既係冇晒uncertainty冇晒possibilities
下半世會點過 好似呢一刻已經決定好晒咁

第一步可以試下諗諗
自己當初為什麼出發

冇 每隔一段時候就係一個新階段

今晚都係度諗呢個問題
決定由呢一刻開始改變自己

Exact7ly 唔想平平淡淡咁過 但又接受唔到波瀾
無為咩而出發 諗過養到老母百年歸老就跟埋佢走咁

點樣每隔一段時間 我覺得我每個訓新開始都只係轉左環境 但心態一撚樣

有咩計劃

same

願聞其詳

成個人無哂團火
究竟有咩可以令我有返激情

你個名

活在當下 enjoy every moment
人一世物一世 反正到頭來都係不斷工作，然後老去
至少過程唔好比自己唔開心

不過 關於波瀾
繼續現狀＝工作，老去
嘗試唔平淡＝1.得左，滿足地老去
2.收左皮，搵返份工，老去
所以幾乎冇成本，反正最worst就係不斷工作直至變老

有冇D野係你曾經好想做
但因為現實令你不得不放下

大把人係咁，冇父幹既人更加係。辛勞工作搵得果一萬幾千，放工都攰死，手停口停，人生就係比左份工

曾經因爲咩而有過團火？

唔好咁在意我個名

所以想早死早著

態度問題 好似係

咁就一世

反正咁就一世
lets do something big

一出世個刻已經整定 老竇冇錢 咁就一世

我都係
諗住父母唔係度就跟埋一齊走

唔可以講唔開心 因為連情緒都已經無咩起伏 無咩目標同想做 但已經不停轉工 原因好垃圾 唔係我想環刺激 而只係單純既做厭左

細蚊仔未遇過挫折，女又唔知有無溝過梗係咁講啦

無
只係開始發現依個世界無人需要我
我可以做啲咩？做咗又係為咗邊個？
個人無寄託

認同最後個句 人生大半時間都拎黎返工 退休就苟延殘喘到死

我有勇氣應該咁做左 可惜我無

態度點先無問題

你點睇

Just like?

Hi

其實有無諗過 就算老竇有錢都一樣渾渾噩噩 只係有錢可以過得靡爛啲咁既

呢到既人，係咪都相信
社會既流動只係好小好小？

i know that feel bro
份工又無前途
可能就咁就平平淡淡咁打死一世工

聽日又要返工

你兩親洗唔洗你養 如果要你養咁起碼都有返個使命
Lm 原本我對上有個家姐 諗住大左一齊養
點知原來老母一早睇撚死我地養唔起佢 係大陸買左樓買左地唔出聲 後尾親戚爆響口先知 心都碎埋
即係佢直情唔洗人養佢 話養佢到老 其實只係我一廂情願

挫折起碼叫做成長機會 仲有sor 其他我藍絲黎 但都係未溝過仔

Hello from the other side

社會既流動 同人生是否存在意義 未必有關係 我覺得

無女 又港奴 不過之後會同狗狗同貓貓過日子 過黎俾爸爸抱抱 我會好愛你地

咁就遇下挫折
同埋拍下拖
你就知做個普通人幾好

屌 就算工作都只係一部分
人生意義同工作兩回事

其實好多人都打一世工 其實後生會打既工 咩真係叫無前途？ 有啲晉升機會都叫唔錯啦

有寵物等於有個伴咖啦

我意思係
父母既社會地位
將會繼承俾子女
父母係低下層
子女從低下層既環境成長
自然慢慢成為低下層
要脫離呢個階層並唔容易
只有好少好少數人
可以從低下層
流動上到上層
上層既紈袴子弟
老豆老母大把錢
敗家極都仲係上層

當然，人生意義又係另一回事

你個名令我諗起一個朋友

cmonBruh 世上冇錢解決唔到既問題 有錢就是任性

每達到一個短期目標=一個階段

同意 所以一直都唔認同 富不過三代呢句說話 你睇誠哥一家就知
根本就有錢既人越黎越有錢

貧者越貧，富者越富

係咪可以睇到相認

不了，我朋友養狗無養貓
只係個名一樣而已

解決到問題 一樣可以靡爛 識個真二世祖 日撚日攬女 屌西 然後同我感嘆空虛 跟手俾佢傳染左

有咩短期目標 想參考下

至理名言

兩老話唔使我養
但我心知佢地想我儲多個錢買個安居
佢地都買好多保險
驚自己唔係度我生活唔到
我又無兄弟姊妹
有咩事都靠自己
只係將來父母百年歸老
自己都唔想生存
我本身個人都覺得生存無意思
努力讀書為份工 為左份工日做夜做搵幾個錢，最終搞咁多野都係但求有安樂窩有飽飯食。
人辛苦做四五十年野然後就等死

相認唔到 對你朋友好事黎 起碼佢有一個仲可以俾佢9up既淨土

窮撚訓先
返8點
有緣再聚

你依條問題應該考起唔少人 好多人以為自己愈大愈冇左團火 但其實團火可以由始至終都未有過

咪呀 我無朋友架

辣殺

辛苦了絲打 一個人無兄弟姊妹係差啲咁 同我都覺得人生無咩意義 攬下先

我依家都驚緊 自己將來做做下野 就會冇咗團火 忘記咗今日講過 想做到嘅野

可能有啲挫折遇左過埋都唔知 好早俾人教落 睇淡左好多野
同 話想拍就有得拍咩

大家都係普通人既 只係差在經歷左咩

此地無銀三百兩

以前就校隊好有火 e加我對食野好有火！ 瘋狂吃好吃的

窮撚 但我返十一

原來沒有 從來都沒有

咁挫折就唔夠大

好彩都有個細佬 我地兩個好鬼死on9成日係屋企唱歌 仲要好難聽 成日俾媽媽屌 佢一聽到我地歌個把聲就發火

巴打有咩想做？ 被社會同化少不了 睇同化左幾多

食咩可以咁有火 對食好野既意慾越黎越低
唔做運動 但又唔想肥 食得好清淡

利申 戒左甜野同凍飲

其實我無貓

但都無狗 只係日日睇ig老虎狗bb做精神食糧 貓貓都係 好卡嘩E

原來咁多人都係咁諗

唔知開心定唔開心好
第一次聽到有同我一樣諗法既人

可能真係要到發生意外 唔再健全 我先覺得真係叫有挫折

唔係呀 世界無左雪糕同蛋糕我會去自殺 點解食到咁多野都係以前係運動jj練番黎

Feel到好warm

Same stalk左啲柴犬 雪橇 黃貓ac好耐 好撚得意

你不是一個窿

有錢總比無錢好
想去浪跡天涯一個月都可以隨時走得
普通人？繼續做啦，唔使食飯咩

黎攬下先

都幾 我地真係好快樂 成日有人問我地點做到 有時我好撚樣衰 我細佬都會話我好靚仔 當然佢樣衰衰果時我都會用鬼馬聲話好靚 佢高歌果陣我會扮痴線fans 咁 大叫安哥安哥 街外人以為我地傻既 但唔知點解好開心 其實我地唱歌唔係廢 但唔知點解係媽面前會咁樣 係到尻叫

可能依家好多人 都對做野冇乜熱誠 認為應該享受人生 打工仔咁搏做咩
但偏偏我就覺得男人應該幹一番事業 唔想庸庸碌碌過一世 我想超越嘅人有好多 起碼都做到同我爸睇齊 先滿足
可能年齡問題 身邊明白我嘅人 並唔係咁多 有時又唔知自己嘅能耐會去到邊

我就係呢隻

有兄弟姊妹都未必好事
父母走後留底幾個錢
到時就睇到係唔係真係兄弟姊妹
分分鐘到時仲傷心

羨慕

但有時就係要有啲挫折 知恥幾乎勇 先有團火喎

我地一定唔會咁 感情好好 相像唔到如果我細佬有咩意外我仲點生存落去 傷心死 （有次發夢夢到）

係 完全認同

我同學同佢家姐狗咬狗骨 其實點解會咁 同細佬又無乜交流咁 其實日日都係屋企 感情應該好深先係架

我本身好重家庭
同埋我獨生
唔會好似有兄弟姊妹咁父母對你既愛會分薄左
如果父母唔係度我一個人無人無物
係屋企對住四面牆
同埋睇住屋企既老人家走得既就走好心up

就咁聽已經覺得開心
以前小學係街撞到同學一家 同兄弟姐妹父母玩到好大聲你整佢佢整你 細個覺得好尷尬
大個先知好難得

我都訓先 聽日下午要上堂 大家晚安 ya haaaaaa

感情好咪要好好珍惜
好多家庭幾兄弟姊妹爭家產爭到驚
老母留底一條金鏈都有排爭.....
不過細佬始終會娶老婆離開啊哥

我細佬都year1了 我大佢4年 仲咁玩會唔會好低b 爸媽成日叫我地正經d 其實我只係係屋企先會咁尻囉

你可以留低d野比以後既人架
除左諗自己之外 仲有好多野可以做

對住屋企人低b有咩唔好 係社會上先要遵重個d禮節姐

咁真係好大挫折
成日睇新聞見好多廿幾歲無啦啦有咩怪病又慢慢行唔到 然後等死。就好驚有一日係自己
好怕有病日日訓醒係病床望住天花板望到眼訓又再訓咁就一日

我都係咁諗 成日諗 要點樣為自己個仔同孫做準備

咁佢叻仔我都開心既 人係會大 我best fd最近識左條女 我同我fd係好好好fd 游水單車跑步都會一齊 食野咩都有佢份 我地出去比賽佢仆街我馬上飛車去救佢 真戰友黎 我地經歷左好多 打機又打到4 5點 測驗考試一齊溫 但多左條女之後我就少左一齊練野食野同溫書 好sad

都無咁誇既
係隻眼有事同有好多年情緒病啫

冇人理我

而家要準備千幾二千萬買愛炫美比個仔做畢業禮物先叫慈父

而樣正常架
你有女你都會小左陪fd
人大左朋友在心中
唔係日日見一齊上山下海玩先叫朋友
Btw打到而度發現自己最懷念中學果陣
果陣唔會諗做人咁就一世

所以咪頭痕囉 我自己都買唔起
利申 個人認為 比起買層樓俾佢 不如培養佢令佢有能力 唔好做二世祖 不過依家嘅香港...都幾難

我都係打個比喻
太多野估唔到
聽日一架小巴鏟埋黎無左隻腳我人生就真係受夠挫折

已經過左人生4分1

係呀
但如果有d挫折（又未去到你講咁癲）咁就會有好強鬥志

而幾年媒體吹噓真係令到人諗野變左
以前無狗公，女神而d term點會將普通女仔都可以捧到上天
而家d新聞一有新樓推出就話咩家長千萬置業為子女將來....一係又話個仔畢業，組織家庭，父親贈千萬物業 塗毒曬d人，好似仔女畢業父母送樓好應該，一係一出世父母無樓留比自己就係錯

好無趣嘅人生

Agger 我覺得依家一個世代會比一個世代艱難 作為父母 幫下仔女係應該 但唔係乜都俾晒佢就叫好囉 咁樣只會令佢地價值觀有問題 自細乜都有 大個之後就冇能力去獲得任何野

...一撚樣
尤其依加咁多都市病可以咩先兆都冇 行行下街一暈就醒唔返

如果你自己都做唔到 點先培養到佢做到

當一個人打從心底覺得自己有問題時，心中團火先會出番來。
有時覺得唔想咁就一世，但呢野樣其實同環境有好大關係，選錯環境可以影響一世，唔想咁就一世，可以試下轉換環境。

人生放得最多既時間係工到
所以你搵番好有興趣既工就解決到

應該咁講 我自己都係啱啱起步啫 我希望自己做到
我嘅諗法係 就算屋企有錢又點 如果你唔識做人 出到去終有一日會跌返落嚟 當然你老豆係李+x 你一18歲就有ceo做嗰啲就另計啦

Exactly 就係我以前嘅環境同遭遇 令我有團火

岩 我識個有錢仔就係
人生無目標
又唔想返工
淨係想每日hea同溝女
仲成日敦個有錢仔款出黎
衰d講句
佢父母唔係度
屋企既錢比佢敗曬
佢應該無生存能力，淨係識去搵咩叔伯投靠....

中左風或者癱左果d
比我真係唔想留係世上
無曬鬥志

我身邊都有依啲人 本質又未至於你個frd咁衰嘅 只係心態上唔太上進
有時我會羨慕依啲人 唔係因為我可以做錢仔 乜都唔洗憂 而係可以有資料 去俾我發揮